無睇過今晚萬千星輝頒獎典禮 都唔好認自己 係香港人 係本土派

呢個真
一年一度既香港電視界盛事

咁藍屍都變本土派 , 港獨派了

萬千星輝無人性